Viu Tv我屌你老母又播垃圾波👆🏿👆🏿👆🏿

拎左個轉播權唔播法國 死仆街

播法國先係播垃圾
應該播小花

無阿根廷

唔播8點點打cctvb

唔好同我講話免費
d廣告多撚到on9！你好意思比我睇澳洲？

又要Now輸又要睇Viu

播哂64埸好唔好?

但秘魯d波好好睇

澳洲有咩得罪你，上場壓住法國黎打，整體唔錯，仲有卡希爾，淨係識睇大會，child登球迷

自己搵方法睇都懶

2018世界盃交流group

我12點要訓教，不了

收爹啦打手

找數呀仆街

幾時切柒

on99睇澳洲 不如睇樓主直播好過

無比錢 屌什麼 入茶記你餐餐比足 4條野 你air都唔敢air 啦